[PS4/PC] Monster Hunter World [365] 金鶳子逆襲！

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

自動上香

留名打金獅

新手留名
香港人 反抗

lm

換緊ssd了 唔使比人排啦

插3枝比你

G chi

✋🏻

10g

有冇大佬帶打
利申：伸手

lv5熔岩
有冇人join

我可以帶你打大兇豺龍

join

上個po點解話硫斬太刀勁過金火
砌唔到喎
我連攻4 無傷3 無擊 看破7 弱特3 超心3 匠5 達人藝都砌唔到

生日快樂

隻金獅夠膽死同我駁拳

@太刀user

試下入佢中路

blg?

yes

更新完聚魔地區總上限有無加到

跟

其實我覺得與其硫斬出匠5，三天或者金火出挑5仲好

打完呢隻放

一朝就5LV 改到好易升?

武器客製又加多咗洞

回心加吸血

我睇人地的 冇親身試過
好似勁過姐 實際我都冇睇哂條片 懶得睇

in case齊珠
硫斬最終build應該係咁
看破 Lv7, 弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 匠 Lv5, 無屬性強化 Lv1, 達人藝(炎王龍之武技), 挑戰者 Lv4, 攻擊 Lv5, 體力增強 Lv2的搜索結果2條 0.029sec

金火最終build
看破 Lv7, 弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 達人藝(炎王龍之武技), 無傷 Lv3, 攻擊 Lv7, 挑戰者 Lv4, 體力增強 Lv3的搜索結果2條 0.031sec

感覺上都係金火贏

金火仲要計埋毒傷害

對狼散無影響
一日未齊珠
一日都唔會放低把重弩

我有4紫金火2人打唔打

in case兩把都係final build
又好似真係硫斬勁D
但係唔知我有冇set錯 唔識日文

sor 手掣冇電
叉一陣先

金銀火歴戰係咪危險3

我頭先都撳左
硫斬紫+無擊 > 金火白都無傷3
不過玩完10點紫斬之後

係

我等自己荒地7隻金火

有無人同我一樣見到張gif圖諗起infinity war Ironman開盾頂Thanos嗰幕

有係人可以share r12 金獅子盾斧spec望下，d wiki 未更新睇唔到

想問下金火貼皮+屬性, 要D咩材料?

宜家update完可以咁出 客一攻一吸
達人藝(炎王龍之武技), 看破 Lv4, 弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 攻擊守勢 Lv3, 匠 Lv5, 防禦強化 Lv1, 防禦性能 Lv3, 攻擊 Lv7的搜索結果1條 0.027sec

守勢・匠珠【４】*1守勢・攻撃珠【４】*2強壁珠【２】*1攻撃珠【１】*2痛擊珠【２】*1超心珠【２】*3鐵壁・攻撃珠【４】*1鐵壁珠Ⅱ【４】*1

金火宜家有得貼皮?

金獅子係咪冇得撞牆

唔知紅色粒礦係乜

哦屌 我仲以為武器
自己wiki喇屌

應該係火山引導石
遲下會唔會有得貼10次

入街場打金C第一件事係射閃光彈之後走場

三天刀可以客制攻擊吸血 會唔會反cup 金火

太刀用冰刀定三天斬金獅好？

唔好爪頭，爪前腳

今日更新先出, 咁快WIKI就有?

有

諗住轉天地龍槍

sor 冇睇清楚
咁應該係火山石

謝巴打。
睇嚟都可以玩下既

熔岩lv7了

R12 客製武器個洞有冇素材睇下 最頂個個係問號

跟機先

金獅係威係勢結果剩係貢獻頭同腰
喲武器仲慘撚過黑狼

快到........................

7lv有咩打

This?

擴充個個 即係最頂個個

聚魔歷戰金獅毛

謝

大靈脈玉？

原來講緊金獅武

係喎 可以玩無擊

屌 如果有兩粒攻II/挑戰II珠
金火刀就可以咁出
我冇
弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 無傷 Lv3, 達人藝(炎王龍之武技), 挑戰者 Lv5, 看破 Lv5, 攻擊 Lv7, 體力增強 Lv3, 體力回復量UP Lv1的搜索結果2條 0.032sec

自膠
原來係最低個個係問號
擴充客製欄II

點配?

咪又係校服
自己去砌裝網玩喇

打完聚歴金獅

多謝大佬

想問 客制強化防具舊龍脈石點拎？

之前係到睇巴打講過今日更新仲會有個打珠任務
係咪我比巴打fake左????
唔係好覺有

想玩

歷戰金銀火唔出大靈脈玉?

聚魔個上限有冇升咗

多左個客製洞之後弓有冇洗牌

唔知可唔可以取代到金火盾斧

聚魔係咪鎖左就升唔到其他地區

升火山區 會降咩區

大靈脈玉要歷戰古龍先出

唔得 都唔同定位
金火係玩白斬達人藝
玩斧強mode同高解
如果想玩無腦超解流 又有硫斬
硫斬唔理會心可以入無擊同客一攻一吸
應該都係唔入流

硫斬食完無擊珠唔係先等於金獅既攻擊力咩

有無巴打有聚魔紅蓮爆鱗龍
我Lv7左打唔番非歷戰

求 聚魔非歷戰熔岩魚

rare11呀嘛
又冇負會心 又係無屬

有冇銃槍同錘圖 ：）

爆鱗係新出?
呀婆果到可以用歷戰素材換番普通
1換1的

出 因為危險3
歷金獅 歷爆撚都係出大

係咪會有火山毛吉 有冇清捉左 想睇睇個樣

我都7左
不過6升7嗰時咁岩有普通爆撚打

真係食麒麟

不過而家升得易好多
跌下lv去撞囉

yes,而家聚魔有龍結晶啲龍
但係我未打過佢未執過隻素材無得練

btw我好似估錯左素材
我整緊Rare12武客製回血第二級
睇圖係銀白色既鱗
一係普通爆撚，一係就陸珊瑚Lv7既歷戰銀火

歷金銀打完出碎片比我

歷金C癲撚到

打足一日 辛苦哂巴打

連冰咒龍都solo唔到嘅我竟然可以solo金獅子仲要初見殺 好感動呀屌

小弟已開火山7lv救難掛機
有緣者睇下撞唔撞到入r歷戰金獅

7隻金C齊大細金

早收工番去打金c

金鶳同恐暴龍打架

依家可唔可以3區LV7

唔好再捉，要掘先有毛

聚魔歷戰猛牛龍位巴打仲要唔要

點解冇咩人討論R10角龍盾斧
明明有得貼皮仲有客制優勢

對唔住囉

屬性盾斧係咪得冰魚同屍套玩得落手

恐暴龍同其他龍打架都好正

同屍套龍打兩隻一齊互噴龍息
同慘爪打直接咬住佢係個地圖散步

有無歷戰銀火龍可以R下

大部份任務都有珠出架啦

其實我都聽過我都唔知係咪真

更新完 上位裝係咪可以做外觀裝備？

屌街場個個都捉，捉乜呀

不死巴，我想問下守勢技能呢，太刀見切或者拔刀叮到呢類係計唔計？

唔計

點解唔捉？

地學珠 執2次hot fix 左?
岩岩同你地打果時好似仲可以執2次
依家打隻碎龍得1次?

唔計
見切判定計迴避
如果唔係既話你迴避衣唔會發動得到

ok唔該晒

diu係啵，醒唔起添

因為真係垃圾
有硫斬點解要玩佢
貪佢個負會心咩

好似冇fix到

超解1瓶大力啲？
不過冇實測過可能都係差幾滴

低階D既龍全部都係執一次 會出龍骨個D先有得執兩次

毛係指金獅子黑荒毛？
岩岩打完第一場 任務黎 捉都有喎

無，都係18lv

應該唔止 不過上限幾多未知 我依家都22Lv

屌你老母唔撚知都咁撚肯定咁答人

台仔21緊

Sor 岩岩見到都覆番，自膠

Sorry,唔使屌老母既

除咗金c 聚魔多左地區
仲有咩新野

我有玩斬龍盾斧
打溟波幾高傷下
超解打頭一個瓶2xx

幻化

仲有雷狼龍同銀火
泥魚龍就真係不了

想要强弓珠，刷咩任務會機會大啲

屬性盾斧係咪著溟波4件？定達人藝玩斧強？

知道柒咗自膠，放過me

冇 打多d就有 好難出

雖然話聚魔升LV改易左
咁斷線法仲有冇用

居然冇改到地學珠

而家先收工，好想打

新外觀居然冇慘爪
CAPCOM我屌你老母

係咪冇m位外觀整???

Aibo會同你講 冇魔物 叫你收皮再入聚魔

Youtube有ta片用泥魚喎

冇
上位都淨係出左1/3到

點解我得下短

原因係我覺得佢太樣衰
同埋無匠得藍斬

今晚有冇mfg巴打一齊打金獅？

有 等緊你地

正喎

食完飯開佢波

金獅用重弩都幾惡打

有冇曲
我未入MFG

散3無咩難度
硬接4盾應該唔會扣血

我打左700個鐘都係無強弓珠
已經睇到化撚曬

岩岩街場歷聚金C有條友用弩死左8 9次

想問下聚魔係咪有新CAMP?

冇 2camp去都好方便

只想要體術珠
窮l無強走藥

依家唔係有得練金咩？唔夠用？

金獅二階要歷戰 即係又要搵7LV場R

而家自己升lv已經快左好多

痴撚線，佢究竟點Gen個咁嘅配搭出黎

唔多夠，師兄都玩弓？

21萬報酬 單挑fatfatfat

錢有用架咩

聚魔啲架仔對隻龍係咁放陷阱，一刀都唔斬
究竟做緊啲乜
係咪有新方法升聚魔

Dlc出左之後半放棄 轉行玩散彈
依家弓要成形好辛苦要生存就低攻 要高攻就難生存

cls有3貓好仁慈

以前咁排得2火 而家3火咪好
仲要有幫手地盤爭奪

我想睇歷金銀火同台出必殺技

中陷阱有points 會升聚魔lv
汁腳印都有分

想問幻化真係得最廢嗰堆龍？

強弓4粒 強彈1 散彈2 貫通2(鍊左1粒） 心眼0
我想要心眼

3盾 絕對防禦 頂唔頂到？

我認真計過 我其他咩珠都齊
解放珠得一粒
無強弓
佢真係打死唔肯出比我 無野好講

想問下宜家盾釜個玩法係咪重係上紅劍紅盾之後超解不停loop?

呢4款我全部過20先出左1粒心眼

海棉巴好似話唔得
都係紙咁薄

弓門檻好高
一套銀火已經好基本 插唔到保命技
其後打珠打到暈
容錯率整低 一下秒

我話防5紙咁薄
盾我用2姐
已經無乜退
之前一直用1盾

原來係咁

聚魔岀左細金 金獅

大團長好型

見金獅都出埋，劣劣地整左條片，賀一賀丫大團長佢地又有cap水嘅機會

Mfg巴打 有冇人打金獅？

有冇巴打可以幫手打隻???野

巴打可以加我入小隊嗎

想打一齊ok?

單挑20分鐘先打嬴

好

智馬巴可唔可以加我入小隊

扮 工 王

係連射既徹甲下 好易打

想問下宜家要升區係咪都要揾啲mr24場打先快

擠牙膏慢慢出
不過巨甲蟲都夠型

金鶳擴3好似有得諗

嘩屌mfg咁多人既

可唔可加我入mfg 小隊

有冇巴打知第一個料點岀

有無巴打知雷字把重弩第一個料係打咩出

金獅重弩，神武，等睇youtuber 推呢支野

勁係邊?
我見好似全部彈都好少彈數

名，唔講名點知你邊位

佢屈機在徹甲3，散彈3都係自動裝填，仲要係2粒彈，有d咩事比怪叫停，打停都仲有粒後備彈，唔洗企係到等上彈，支野面版又高攻，支野係又暈得控場勁，暈完仲可以立即換散3做埋輸出，係衰左負15%會心，不過客製會心可以解決佢呢個問題，我真係覺得佢係神槍，我主玩重弩，真心推比大家

喂屌做乜鳩下載完佢仲要複製一次 搞勁撚耐都未撚開到

更新完係咁斷線

未升盡已經高攻過天地弩
撒3神器

街場歷戰金獅打調查未贏過 好難打

200血都秒到

普通已經可以秒

係咪要download完要複製落SSD

個集會貢多重弩

玩徹3負會心冇所謂啦，散3用黎充下場啫！

用緊天地重弩，只玩徹3，貫3一粒彈都唔帶！

殺氣太重 你用佛光照佢地啦

有冇歷戰金獅打

我都想打

頭先R到街場

岩岩痴到街場歷戰金獅
發覺素材冇得鍊金

點先出到金獅調查
我執左好多腳印都冇
街場又search唔到

好似邪教散彈 打金獅都冇乜力
佢除左個頭成身都咁硬
大部份時間淨係射到佢個pat
扣好少

佢個頭係唔係冇得軟化 飛翔爪冇得上頭 今日打都冇留意

我次次指佢個頭都會飛左去 左/右手

收到風有人話飛到頭會俾佢秒有無手腳FC

生物研究所個伯伯講明唔得

生物學家有講佢個頭太細 係上唔到
但我冇留意係唔係破防都只可以破手

屌你老尾寶蓮寺成日有bug咁 入唔到人d聚魔
搵個集會區再入批人又唔同曬 入唔返第一個集會區

飛上手度有時佢有招反擊可以即刻捉你落黎強姦
唔知有冇睇錯

有冇聚魔歴戰金獅打

有咁嚴重咩
散開3盾好輕鬆喎
係散輸出唔高
體型細難中曬
試過200血硬食死光一下
好似剩5血左右

我冇 今日都係入巴打場打

好撚on9
聚魔個隻 強壁 2盾防性5 比佢飛身招大秒左我差唔多100血
貓個彈仲著緊轉身衣

岩岩比佢姦完 但係上爪既話左右手=頭 上兩野先降到肉質

BTW 有冇人試玩金獅重弩 好似幾撚過癮

屌你寶蓮寺邪教嚟我都唔敢入

capcom is watching you
三太子已經對散彈邪教十分不滿
之後啲怪全部調成對重弩破防

佛愛世人 佛光普照

聚魔歷戰比佢跳落黎果招秒過

剛收工，而家更新緊
想問下巴打們今集歷戰金C 係咪即係激昂金C ？

不是

打夠料 升左R12果把依家試玩徹甲

唔該巴打，等我仲FF 左一陣

等巴打你包膠 應該係徹3好選擇

唔緊要 我都等緊金雷公

想問下長槍巴打, 反擊爪係係可以係反擊之後禁L2 入?

啫係可以用黎擋連招?

負皮我比 自己檢討下

古龍來講隻馬真係廢到仆街

咁屍套同炎王係咩

嚴選歷代古龍之恥
我投老山龍一票

起碼動畫無咁難睇 比隻普通boss秒

係

利申:練馬師

依家最大力好似係呢隻金獅
3盾5防性食大招大退重要扣40-50血

跟咗

生化危機個aibo skin配金獅子劇情動畫應該會幾過癮

笑西?

隻金獅子咁細隻
我以為好似貝貝咁

同桃毛獸王差唔多
將粉紅忽忽改高攻d其實差唔多

可唔可以confirm金獅毛要殺先有？ 因為我成日捉

打聚魔撞牆都跌

R12武擴充洞位最低係咩料

你攞個地質學咪得

玩未

原來呢度都唔少大陸人
有興趣知自己睇第七頁

街人場 歷戰金獅全隊死左成廿次
靠滅滅子幫手打左兩次

搵緊黑角龍撞牆

屌我都要歷黑角

要好多好多
你抄我圖可恥

下? 手足用唔用得先

5紫恐暴巴打 有緣下次再打

歷戰金獅有冇調查打入聚魔打個心態可以瘋狂死好唔同

超解流黎講金獅R12盾斧係咪可以取代硫斬盾斧

玩左幾場 金獅重弩感覺上只係加強版 天地龍重弩

聚魔歷戰爆鎚好撚正
一瞓低就掘背脊
一掘就出一條龍俾我

用呢個

有冇巴打有聚魔歷戰溟波打

想問下盾釜玩高解釜強有乜核心技能？
同埋蟲棍有乜推薦？

洗唔洗咁快呀

原來日本個邊發現左陷阱流升LV

how

調查應該好快死3次

金獅太刀 客會心吸血
配匠4/5 同達人藝
應該唔差

好呀經常online嫁我

瘋狂放trap
好似都講咗幾日

你係頭先mfg 5紫爆燐巴打？

見到加pt就得？4個人放16個 放完返去拎？

跪求歷戰硫斬龍
撞左2日人地聚魔了，而且每次都load好耐，
已經2日無咩點屠龍了

但係依家咁易升 7lv
都唔係咁必要

應該係 雖然我無試過

你好急要?

而家大部分普通調查任都痴隻金獅上去洗唔洗咁Hard sell

#ks8 bCYY fGvQ
你入黎開俾你

想整左匠護石先
係咪瘋狂放陷井可以快速升地帶lv?

有屎彈特效煩D

入黎升火山

黎緊，thanks巴打

岩岩先係佢條尾掘到

入聚魔啦

巴打，唔使召啦
故事進度不足，入唔到你場
唔怪得今日救難咁少場

未開龍結晶？

硫斬插無擊個攻應該唔係差太遠 用金獅嘅話可以就慳個位

有龍結晶架？
我以為出金獅我未過
我再努力下先，唔該巴打

有冇人刷珠？
想要粒痛體術

解埋金鶳兩個任啦

係呀

金獅武器 r12 最頂素材係咩

聚魔歷戰

陷阱流升聚魔法 4個陷阱=擊殺一隻既經

[
拎左把金獅重弩 去搵金獅試
D珠有限 大約玩到咁既感覺

有冇曲

唔明

屌你冇尾既

火山7lv先有歷戰金獅

是

貢夜，瞓了

比歷戰金火fing一下再毒一下就死

貓個個麻陷計唔計?

歷戰金獅痛到.......

仲有冇公會有得有？

入

骨鎚都有

唔好同佢搏拳，試下入佢中路

你都係用散3打？

金獅唔係古龍種都可以咁屈機

贏奇撚，和哂所有古龍同恐暴

爆發力又強，同有戰鬥智慧，應該係暫時最勁嘅怪物

係
不過覺得輸出太慢
準備換金c弩打榴彈

初見貓左次有陰影 我已經用金火裝 加體力3
一唔小心食左兩下就貓左
跟著見到d隊友係咁貓
我寧願打歷古都唔想打歷戰金獅
要好專心打

唔識用散3打哩隻同炎妃
今日打幾次都打得差

古龍之恥個稱號要由屍套改做奇撚

金獅裝/武器有冇邊件必整就咁睇冇咩特別

有冇人可以幫打一兩場鬥技
想整公會裝

隻野咁短小
啲技唔難避
又唔係叫你近戰
無信心開4盾囉
唔貪刀就一定唔死

第一隻金獅就細金

Lm

岩岩撞場
一入場佢地就捉左隻恐暴
結算出左粒攻擊珠
雖然改左版已經出左十粒

佢食奇撚角 吸收啲電 好撚有霸氣

唔好咁啦 以前考牌 大家最撚怕奇撚
歷戰都幾惡搞
佢咁細隻輸磅數近身無得打嘅

連你都玩邪教

求解答

散3換金獅重弩係咪好事呢

blg有冇人升火山

金獅中一下殘血唔係好正常既事咩

好垃圾

重弩守勢點先發動到？

唔係呀, 大槌OK呀, 推高極限+10%傷左右

奇撚真係水皮 比隻普通怪ko

金獅都普通怪
係咪非古龍就普通怪

唔係古龍就普通㗎啦
唔係咁分㗎咩

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

金獅子本身mhp2都係古龍 係2G先更正做牙獸

我mhw先玩真係唔知， 我淨係知道係舊怪

點解由古龍跌去普通怪

可以，但機要set b做常用，再入返a去玩

大家知唔知依家聚魔既上限係幾多lv?

23

Thanks Ching 我係用榴彈果個 有機會再一齊玩

設定上古龍係可以影響天氣/環境帶黎天然災害
咁金獅淨係得大大力咪唔計囉
好似係

有冇巴打宜家想一齊升火山

好似話低lv聚魔冇咩用？

唔該哂
小妹心存感激

捉得就唔係古龍， 唔捉得就係非古龍
MHP2金獅新登場好似都捉得架

1個有4級loan, 1個多30防但得2級loan負會心, 自己諗睇下想要邊樣

邊係不嬲都係牙獸種

金獅不嬲都好似係牙獸喎
恐暴個setting都係媲美古龍㗎喇
咪又係獸龍

你咁講咪即係冇古龍
呢個係game入面嘅分類方法
同埋都有例外
霸龍崩龍捉唔到, 但佢地係飛龍種
我講嗰個係世界觀設定
雖然我都唔係好熟

開完槍之後喺電光火石之間擋到

唔係古龍但都可以有古龍或比其中更上既實力
恐暴金獅爆鱗三大亂入怪就係非古龍但可以同古龍五五開既古龍級生物
崩霸閣螳螂直情係比普通古龍(炎王鋼冰)更上一級既非古龍生物, 但閣螳螂只係甲蟲種
黑蝕都係捉到但設定集都話佢係古龍種, 所以捉唔捉到其實唔係唯一指標

金獅子輕弩徹3幾好用bor, 炮術5+無傷3有時可以射到上170傷

又黎電光火石

後座力大唔大?

覺得金獅好難捉，連落兩個穴先捉到，係咪我問題？

插2反動抑制後由特大變為大

有冇聚魔歷戰麒麟痴下

黑毛唔食落穴 金毛唔食麻穴

打黑狼同銀火好用

更新完之後 r12客製雙吸血要8格
唔通每次大更新放1格?

我都知你下面短但係唔洗咁公開

唔知佢高空彈跳落地果下會唔會有時評定係你背後而中招?

又係個d 999 小妹？

歷戰金獅高空飛落黎果招900幾防即秒，打條撚咩

打咁耐我咪又係一粒縮短珠都無..........你要果D全部我3粒以上

我用1盾, 1會心鏡, 3近攻!! 強打衣裝~
LV3散彈60攻擊力, 下下瞄頭射左50幾發子彈, 咁就瓜Q左

以前4G打公會任個陣已經習慣左
仲要3連跳

要雙吸血托柒咩

點樣打到２ＸＸ一瓶？

我最多先砌到１１Ｘ一瓶

咁佢既然講得出吸血II要5格
即係會去到8格咁解姐

鈍器大劍set,有無得諗

I mean下位外觀

r10武咪有9個窿囉
得r12武先可以客製吸血咩

wiki幫到你

你啲屬性攻擊有冇上到lv6

支那殘體字

玩冰魚斧打落炎王度D樽爆23X 真心爽

點解每次打完MH熄GAME 隻GAME就會無左

尋晚打金獅, 比個friend 串我玩佢
獅仔同青瓜打完, 我無留意執左屎彈, 拎左屎彈去撞佢牆, 成身屎氣, 撞唔到不突止, 獅仔即刻嬲嬲豬變金獅

如果佢唔預你做到
洗乜比你睇用咩材料升

斬味係咪金獅好d？未睇到R12

吸血 2 無錯係要 5格,
但吸血 1 同吸血 2 唔會同時存在,
有吸血 1 的話只要多 2格空位就可以放到吸血 2,
而現時嘅 R12 經 2次客制後就有 5格位,
啱啱好放到吸血 2

屌我俾你搞到先入為主咗
邊個話r12 吸血2lv要8個窿
佢show 5格係指total要5格

Mr 幾先可以三個7lv?

我斬龍盾斧全客製屬強,再加本身火6
溟波有兩個stage
溟波身上有水,啫係佢成身彩色嗰陣,弱火,超解打中頭就可以一個瓶2xx
溟波乾塘,成身無色嗰陣,會變弱物傷,呢個時候要靠斧強輸出,因為屬傷扣得極少(超解一個瓶扣7x)

原來係total 真係唔知

仲有冇人刷三天刀
精隊友。單機好悶

一早已經係散3邪教資深門徒...
依家只係轉會
一日未齊珠
都唔會從良

咩時代仲三天?

對唔字，我錯啦。賣晒啲幣去喇

講下姐SOR

上唔上黎升火山

新手入來被carry下

打聚魔衝mr算

有冇人join陷阱流升聚魔 差2個
in blg

我會打算咁整

好，依家上
未打過歷碎

金火盾斧updated build:
弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 攻擊守勢 Lv3, 集中 Lv3, 砲彈裝填數UP Lv1, 砲術 Lv3, 達人藝(炎王龍之武技), 看破 Lv5, 攻擊 Lv4, 挑戰者 Lv4, 防禦性能 Lv1的搜索結果1條 0.039sec

我好想知，個攻擊力高唔高得過玩紫斬

靜靜地贏唔得既......

幾時同我打
等我可以食個杯面

你打曬岩怪先用啦

#adore

我真儲斬冰袖弱化頭1600～1700
好似淨係得攻大飯 冇其他攻buff同衣裝
你可以試下比較下

起碼要7分鐘 不了

俾埋個code 俾我free ride okay?

知唔知金獅煌毛捕獲有無？
我捉左2場都無
係咪一定要殺先執到？

洗唔洗打死隻怪

咩ＡＰＰ黎？

屌你地加密左當pm

推

我依家諗住升滿珊瑚同瘴氣
3個lv7就鎖區
方便捉吉
荒地lv一直居高不下
無奈之下要用bug

第三下喺空中hold多一陣 等你碌完先修正降落位置

藍斬食唔到鈍器喎

今晚試試先

我玩紫斬 俾個數字佢only

今晚有冇巴打一齊清下普通金獅調查 有好多
爆牙黨

有冇人打貝爺唔夠打

成個build錯晒

Lau ming

有冇金獅弩裝睇下

我次次都係捉 基本上一堆

玩銃槍既巴打
有無邊位架仔既channel參考下

謝可能我黑仔

我見到鈍器已經唔想睇
其實冇一代會玩

霸龍武都未出點鈍器

四人成團

有冇圖 想G

2套都有玩，的確唔多吸引，需求又高

洗唔洗伸手到咁
俾埋技你都仲要我幫你撳埋cap埋圖

ガンサーの抹茶
唔知啱唔啱你

其實都唔係bug, 只係呢個update調節咗各種行動嘅經驗值

差唔多 雖然我覺得超解流唔係好洗理斬味

係咪要粒攻擊II

我記得唔洗

謝睇下先
統槍集集都無玩過 想試下

有鳩既小妹

即係唔洗用解放珠？

要比你地見識下老婆既威力

個個都唔同珠，真係出完圖都未必配到一模一樣

好似霸龍先係 記錯

聚魔之地改造計劃

叉妹 佢拉打個時勁黑

我知 呢個我係set完齊珠撳出嚟嘅
我印象中唔係太稀有先放上嚟
當俾個參考

霸龍都係一直都係飛龍種

霸龍係超大飛龍

你咪玩啦

配裝app話要一粒攻擊II，我諗最難都係呢粒

重玩啦on9

其實唔難

唔白 但未去到勁黑

自己睇啦柒頭

呢到重p

張圖講mh2
你上面講mhp2
係冇衝突的！

打和啦super

負皮

偶像TSC

霸龍mhp2初登場喎

Ok

唔好鬧交
全部人一齊比我屌就得了

即係你都睇左新片

好撚舒壓

火山毛吉好難搵 搵到4次出毛吉都無

唔洗喎 你個app壞咗呀

抹茶玩銃好smooth

弓唔用銀火玩2+2 你地點著？

大倒黨係咪都係繼續玩達人藝硫斬？

出迴性5

睇佢片會發現個人真係白左 雖然封面個個都重P架喇
老婆永遠支持

同佢拍同一套拉打個女角仲靚

松田都正既 但煙剷不了

做後街咪好似

搵極都得普通版 我個火山係咪壞咗

放射型無咩好塞 有炮術 增彈同迴距就ok

鈍器唔好諗啦
記得好似綠斬先發揮到最大效用
但只係就黎追到藍斬 定 到藍斬差唔多
晤夠白斬 紫斬黎

你自己開番隻mhp2同mh2睇番個圖鑑金獅同霸龍一直都係飛龍同牙獸種
佢呢個講法係再之後資料集補完既背景設定黎, 從來冇響遊戲中顯示過

集中呢

漏左 sor

聚魔有歷銀火 有冇人join
in blg

冇野了 唔係歴

冇防性防強 又冇體力3

咁癲

又真係喎

佢咁講 講到好似金獅子只係怪鳥之流咁

俾人夾生扯斷隻角，仲侮辱過殺左佢

對的 所有生物在我之下都是

@野豬王 我比較哂黑狼 天地 JUNO既傷害模擬
喺大家都有防強 防性3 耐衝1既條件下
JUNO>天地>黑狼
就算係龍屬無效既黑角都係JUNO贏
3星龍耐既龍 JUNO更加係屌打
最緊要係型

btw而喺all in 攻擊TA下
JUNO同硫斬差唔多
juno槍op

咁即係惶恐紅蓮爆鱗都係普通怪啦

自己再執囉
不過玩到咁保守我不如玩返長槍

而家大鎚係唔係都係玩無屬鎚？定係眠鎚有出路？

金獅設定似人形
見過佢捉住蒼火條尾掟佢埋牆
成隻 AVG 1 既 hulk 咁

恐暴怕雷唔入奇撚地盤
金獅係唔怕雷先屈奇撚機

有無更多金獅 vs 其他怪既見聞分享下

三粒鐵璧解放珠你玩晒啦

啱先巴哈search咗 金獅對恐暴同滅盡係五五波

地盤爭奪屌打所有古龍

睇片見金獅比滅盡一巴車到九呎遠

有冇人要升熔岩？

金獅明明弱冰
但冰龍同佢爭奪竟然係沖埋去咬佢
結果俾金獅拍落地下磨擦
點解啲法師怪係都要肉搏
奇撚又係 明明走得甩係要沖埋去送頭

其實睇傷害金獅同其他古龍全部都係五五開
除左果隻草食種既鹿

咪同之前啲技一樣 有分別咩

眾所周知所有法師都有一顆近戰的心

傷害唔係計血量10%咋咩？

滅盡55 only
但總血量滅盡多d 睇落就好似扣多d咁

應該係多咗個利刃護石

唔記得仲有把juno槍
收工試

有人開發咗金獅武未

暫時睇，防具同武器

都係得頭、盾斧、重弩比較出色？

大劍同太刀可以用

尋晚本身覺得金獅重弩一般
但係玩玩下覺得把野 好用過徹2/3 輕弩好多
射徹3 個攻擊力同 你速射徹2 差唔多/更高攻
之後再可以帶多11粒 擴3 = 5500傷
再唔夠仲可以射 散彈3
完全係solo神器

係, 所以即使睇落去金獅比滅盡一巴車到九呎遠都好, 就算巴到出埋地圖
大家都係扣10%咁大家都係五五波

其實徹2無想像中咁勁 但係夠爽
SOLO真係幾好
打團我會轉其他武

最慘一定係火龍
見住佢比金獅單方面虐待 還手機會都無

Mr 50 依家，岩岩整左恐暴輕弩同天地龍重弩

想問問巴打有咩技係必出？睇左都係炮術 攻擊 利刃，主要都係拎黎玩徹甲，用熔山三件之前都係做開太刀狗所以唔太知呢啲

玩開徹2既可以用金獅輕弩射徹3

可唔可以射埋麻眠?

利申:用開天地徹3 諗緊轉唔轉

明明可以飛高噴下火球
係要衝埋去比人撻沙魚

終於明點解
金獅同鋼龍冰龍個爭奪動畫係一樣
冰龍果然係鋼龍亞種

玩開天地，轉左用金獅重弩了

好似搭錯線
我講緊果把係輕弩射徹3

迴距>迴性？
係咪因爲無視肉質所以唔洗推看破弱特個啲

啲人話穿梭機龍個模型似天地龍真的嗎

唔得啦 金獅屈速 一個跳牆一嘢扯條尾真係 係咁大

天彗龍 juno 冥燈 天地龍
都好似係同一個骨架

I MEAN 輕弩
我覺得重弩太笨重 打團唔啱我

我就係講輕弩射徹3呀少佐

我都未整
Btw如果徹3既話呢把無得輸

迴距係追怪用
放射多數純蓄力炮 唔洗推會心 不過點都要熔山3件炮術5
其他玩全彈/刺炮就會推

巴打可唔可以share金獅重弩配裝

咁佢幾時先肯出返天彗 屌佢老佛

應該都主玩放射銀火/屍吐呢2把

放射個打擊感好爽

唔知道

銀火好型

咩APP黎

mhw 夥伴
暫時得app store 有

頂你你自己有無入GAME禁過架?!

砌裝網search唔到你嗰個
你又search唔到我嗰個

幾多就唔知, 但無100唔可以7LV law

唔夠料點㩒
我又冇試過客製同一款

你客左一次, 再選第二次, 佢槽位都會show 到要扣你幾多個loan, 唔阿素材都會show

屍套粉紅色
仲要多個2格豬

其實輕弩本來就唔應該同重弩比

都正btw好似唔見人會出防性5同防強

嘩 又細金 又鐵壁珠2
多謝紅筆巴

貼完皮就變左第二個樣
痺毒龍都正，但無得貼皮

睇你係擋派定迴避派
我就鍾意擋，無腦d，出哂防5 防強

我其實想知痺毒純炮麻唔麻到龍

支持無腦派

純炮緊係唔得
但solo 得閒吉下都至少麻1~2次
有貓幫手2~3次
打黑角吉得多可以麻4次添

我會出
防5迴5強璧已經返唔到轉頭
無事衝埋去射射射 有事禁住個R2由佢打

其實放射隔幾個身位都射到 本身又有迴距
點解仲要防性5

變左回合制遊戲
仲可以唔收刀出爪

防5
防強
炮術5
集中3
增彈
投石數2/3
應該是咁？

如果迴距同防5只能活一 我會揀後者

今晚整金獅頭腰玩下儲力刺炮先

其實流派唔同
玩擋係為安全 無腦
銃炮技能要求低
出防5 防強又無放棄其他主要技
唔一定要玩迴性既

有起龍爆真係站樁打留石春上起龍爆
撞牆都懶得撞

想玩銃槍 但一粒增彈珠都無

我仲加埋回距，重擊
太多洞，自由發揮

今晚返去研究下先校服係熔山頭身腰？

好缺大靈脈玉

拔刀大劍用邊武器好？

想問下一次燒10舊生肉係點整出黎???
上網搵唔到資料咁

係，爆鎚手腳，利刃護石

出利刃

炮擊好傷斬味架

我無投石有用既豬

而家套裝係咁 如果有重擊II就可以裝鋼刃

都係 見抹茶好快無斬味

迴性+迴距+防5+防強

你有無用過輕重弩

打娜娜護石就轉利刃 強壁就換心眼

今集仲有冇得洗任務去刷珠？

同fd打一個區就綠斬 隨時黃/橙
過次區磨兩次刀係好正常既事

有呀，加彈數上限嘛？

出利刃，最多見過綠斬

娜娜真係好嘔心

如果同fd打就轉笛奶 穩陣好多

咁你想佢射2粒填一下定射3粒填一下

有冇人知

自動裝填

重弩唔係射1填1咩

唔係搵埃邦定屋企食飯個到？

所以I mean 如果佢本身已經2粒咁爽， 咁就唔洗落解放珠，又多返位裝其他技

搞到我都1999

不了 唯一唔玩應該係苖
終於記得點解無玩過銃槍 因應該係斬味整速降

所以我都唔知邊個先冇玩輕重弩

唯一用到就係個自動裝填打斷咗，如果得單飛就等於一甩就要入過彈
有2飛我覺得相對安全，唔駛都得嘅

今集笛都大buff 但buff最多我覺得真係銃槍

原來解放先兩飛當我無講過

係呀，所以天地弩裝左解放3, 但見上面巴士話金獅重弩可以射2粒 徹3，所以問咁係咪等如唔洗裝解放3

係呀，所以天地弩裝左解放3, 但見上面巴打話金獅重弩可以射2粒 徹3，所以問咁係咪等如唔洗裝解放3

解放咗先2粒

鍋燒
貓飯最底選項

了解，咁繼續裝解放lv3

射一下自動上一下彈 應該唔洗出屬解3？

上面巴打講左，出兩粒係為左安全，被cut左自動裝填果下，都仲有一粒保底，唔洗重新上彈。

帶出街個隻燒肉架喎

冇散彈珠係咪可以放棄玩散3

依家D怪成日叫 你換子彈果度成2秒左右
好易比人cut
有時係場地D 小怪追住你打又cut
我自己試左好多場 有解3 真係安全好多

乜唔係以前先有大燒肉架咩

飛翔爪係咪要買Iceborne先會有

刷一陣歷古大把呢啲r8珠

MR未100

點解我記得上年我同fd 玩個陣有個街人拎過出黎燒

而家MR100 仲未見過金火龍
好想要佢把太刀

mr125金銀火龍點撚打
打打下飛隻銀火黎 又趕唔走

有冇mfg巴打有歷戰黑轟同歷戰金獅？

殺左佢老婆先囉
冇其他方法

未殺到佢就黎 一黎d人就係咁三貓 g級有無乜奶媽裝推介?

同網果d放埋一齊 自動帶㗎喎

一次過燒十舊生肉個隻燒肉架？

落重本D 出哂三個麻穴一個落穴實得掛

琴晚砌Juno
攻7 看破7 弱特3 超心3 防3 防強 耐衝1
好似可以推埋防5 體3
鐘意既挑2又得

天地得看破7同無擊 匠5 30刀紫先叫舒服啲
出少左攻擊力 但好黑雞少少
天地唔好在放聚魔難搵位入地學珠

買SSD買貴左一舊

我嗰套係咁
攻擊 Lv6, 看破 Lv7, 弱點特效 Lv3, 超會心 Lv3, 攻擊守勢 Lv3, 挑戰者 Lv4, 減輕膽怯 Lv1, 防禦性能 Lv3, 防禦強化 Lv1的搜索結果6條 0.233sec

有冇刷珠團

Mfg 冇人定點，成日入唔到

想同寶蓮寺啲手足造愛

無挑2珠
不過呢個時勢體3防5有保證

街場d人唔用道具

我用緊android 版

淫僧牙佛帶埋我升荒地屎地

見切りLv7, 弱点特効Lv3, 超会心Lv3, 攻めの守勢Lv3, ガード強化Lv1, ひるみ軽減Lv1, ガード性能Lv5, 体力増強Lv3, 攻撃Lv7, 体力回復量ＵＰLv1の検索結果 4件 (0.035sec)

懦夫少少

呢套唔洗挑II
長槍唔洗體3喇
有防反唔洗上到防性5喇 都好少可會就咁擋

！？
要搵apk DL

長槍屬攻會唔會好d
聽fd 講奇撚槍上到1000雷屬（未FC)

打歷金銀金獅比人秒
局住想防5體3打

試下防5同防3食曬天地大技
你會見到個分別

屌奶星係咪無得屈地學了？

玩徹甲恐暴回血輕弩
用呢套會唔會差咁d野

我諗攻7 無傷3係基本

Thanks
咁要放棄破壞王
如果唔係好難搞

想問一粒鐵壁珠都冇玩唔到散彈？

鐵壁護石

唔夠鐵壁珠

收到風 係黑角龍王嚟

有冇數你貓左幾多次

打到我變弱智

中段已經連秘藥都唔想食

勁少少啦

每一次黑角龍車 就有一個牙佛送上貓車

圓寂，雲歸天國
佢呢一下，打碎咗十四億人個心

補充返，平時我唔係咁的
我好好揪

打機未

不在家

android無 要上網先得

Ha jor

金獅震懾力好大
唔敢用見切

個麻穴升聚魔方法好正

4mk

點會冇

抹茶套套都上耳塞咁濟

計好哂位

夠近camp真係無限麻
路都行唔到步

辛苦左成日 終於升到3個7lv
辛苦哂海綿巴同Envy

cqs

升第3個7嘅時候如果淨低兩區係lv1
前兩個7會唔會跌

so smooth

睇得好舒服

超長綠斬

古飛龍種

會 所以好麻煩 你要不停微調
2個區要1lv零經驗
之後升爆一個區 升爆係指7lv之後再升滿條bar
另外個兩個區加減調整

整完之後大概係咁

歷戰金鶳鋤落黎嗰下滿血秒

你呢個係咩app黎ga

Mhwo

唔洗咁辛苦啦
遲下出雪山都會無

無見過鐵壁珠開唔到護石

已經切咗十幾廿次

但得一半切到

今晚有冇mfg巴打升聚魔，用陷阱流方法

遲早都要死
食咩飯 呼咩吸 飲咩水

wadiu好撚辛苦
我仲諗緊升森林定荒地

原來係咁架?
呢個堅唔知

係咩 巴哈講淨係得IOS先有

跌lv真係成隻game最on9既系統

+1

我google mhwo 第一個link已經係大陸網 你係咪都係個個down

係嫁啦

利申:AN狗用緊

無野了 去巴哈揾到apk thanks!

金獅煌毛出得太少了吧
15%出

重牙仲難出

留名

金獅徹3好撚舒服

輕定重

輕，打團

差好多牙好多毛先砌到

我見佢要咁多以為好易出

用陷阱法都係升好少 係咪做錯嘢
我荒地Lv3 對角龍+雷顎(地圖計荒地)放咗差唔多十次陷阱 四分一都升唔到
唔係話四次已經等於一次捕獲咩

重牙真係勁缺

點解咁多人想打歷戰金獅???

好似要隻野淨係屬於一個地方?

r12第5格要

聚魔歷戰金獅?

我有普通歷戰ONLY

如果只係想升2個就好簡單

我已經2個7 而家森林5荒地瘴氣都係1

我諗得鋼龍要拎呢把出黎

點解金銀火龍咁撚難斷尾已經有破壞王 成日捉得都未斷

你知唔知我地今日每人起碼用左百幾二百個陷阱
你一隊4個人每人帶3麻1落 回家玉 基本上可以接到佢郁唔到
5 6轉應該可以升到1lv

徹2唔會好d咩

有無人可以開到瘴谷誘隻歷戰骨鎚龍出黎

想打歷戰重油殼

金火難斷過銀火，唔知係咪錯覺

我屌，水屬大劍原來得一把

求大大carry

以前都無咁撚難斷

我要尾棘同銀火尾啊

天地重弩 熔山三件 爆鎚手腳 出防5 炮術5 破壞王3 體3 防強(兩件爆鎚效果) 其他你鐘意

你拎咩斷
太刀好易咋喎

玩輕徹甲 角龍果套KO 5+利刃唔係更有效？

其實係咪無人用轉福 我覺得好實用

唔斷直接有時出2條尾

唔識用

打4人就一時時
1 2人就勁輕鬆

有無人知太刀 神威1 要用咩料合上去雷屬個把？

幾點on?

徹2打唔到麻眠
所以我依家考慮緊天地定金獅
天地可以眠 畢竟我都係半個撞牆師

用過徹3迴填之後完全唔想玩返徹2速射

我侏儒嚟

冰原啲怪多異常 成日發動到
其實有1lv已經加好多
同埋個效果時間幾長
太刀打炎王必落

特大偏移會唔會好大問題

廢的 不用合

邊把太刀岩打開荒ib?

我神槍手來

留明

唔用最好

升上去神威2好過
真係頂唔順可以用一陣迅龍太

想問埋升上神威2 要用咩料

已經成程追尾打，打左幾隻好似未斷過

客製攻擊嗎 還是回血

Both

你控場師黎架 緊係加洞 執靚啲技

首先你要其他同伴都係太刀狗
唔係嘅話就不如solo
一開波唔好撞住
上完紅刃先撞
一場最少都登龍到4,5次喇

打完隻歷骨跌左4個爆鎚特痕

mfg 普通金c調查 依家開

得5個++ 攻/回已經3個++

打完又多幾個碎龍痕

而家儲左三十幾個碎龍

假控場師用落感覺上同天地差不多
高幾點傷害沒得眠1次

On9 無人捉

有冇人可以share

巴打有無歷戰金c

有冇聚魔熔岩升lv團

gun

Mfg

MFG CODE?

有冇巴打有金火同黑車可以開比我見一見

連唔到

想轉玩笛如果用笛唔裝廣域化，隊友企係身邊會唔會都buff到定一定要廣域化先可以唔想做奶媽但又想可以buff到隊友

呢分我比(20分)

-----------以下開始回答--------------

仲有另外個80分係邊

係咪升？

死psn?

滿分20分
我答:可以
下面請補充答案

娶魔歷戰金C 係邊區7LV?

黎mfg 開黑轟俾你

熔岩

有冇Ching可以開場普通炎王？

可join?

隨便

補充答案：僅限笛譜可以，道具唔得

入緊，id刻瑰

開左 你同上面果位巴打可入

大劍 有破壞王

我又係 一次都未斷過

blg咁多人但冇團

巴打入左未？

依家先記得未夠mr

thx

吹笛時效關吹笛名人事
效果範圍跟以往都係同區就有效
食藥效果先需要廣域

唔該曬巴打第一次打唔係好熟招sor

D珠好廢..有咩新手裝好上路? 今日岩岩打完金獅

仲要唔要？要我再開

聚魔點解d人升咁快到lv7

有冇懶人包

有無巴打可以開場銀火

點解地質學突然用唔到嘅

好似有個鬥技

有啲低級怪都唔覺用到 但高級怪仲可以

係咁放陷阱 更新完之後放4個陷阱升經同殺一條龍經一樣好似

啱啱入咗上面個集會

淨係俾條龍食陷阱就得唔洗殺?

低LV怪用唔到

依家改左聚魔易升左好多
基本上一日 用正常方法升都升到7lv
如果你齊4個人用陷阱升就超快7lv

邊到講？

有冇人G客製2段D料

懷疑佛陀去信capcom 要求改到升lv唔洗殺生

今日打咗幾條都係執到1次
相反高LV無事 你地有無人去試下

仆街個鬥技無左金火/黑轟要唔要？

巴哈copy

R10：
擴充格數：歷猛牛龍/歷金獅
攻擊：蠻顎龍/歷角龍+雷顎龍/歷轟龍+歷火龍/歷金獅+岩賊
會心：搔鳥/鋼龍+迅龍/歷迅龍+歷飛雷龍/歷爆鱗+熔岩龍
防禦：大兇豺龍/毒妖鳥/浮眠龍
洞數：黑角龍+雷顎龍/金火龍+雷狼龍
回復：歷慘爪龍+骨槌龍/歷硫斬龍+轟龍/歷屍套龍+歷兇爪龍
屬性強化：眩鳥/風漂龍+浮空龍/溟波龍+硫斬龍/歷麒麟 歷櫻火

R11：
擴充格數：歷冰咒/歷金獅
攻擊：慘爪龍+猛牛龍/銀火龍+麒麟
會心：黑狼鳥+雷顎龍/歷蒼火龍+歷雷顎龍
防禦：土砂龍/雌火龍/角龍/歷土砂龍
洞數：炎王龍+歷蠻顎
回復：歷黑狼鳥+歷毒妖鳥/歷惶怒恐暴龍+歷雌火龍
屬性強化：大凶顎龍/轟龍+骨槌龍/屍套龍+兇爪龍

R12：
擴充格數：殲世滅盡龍/歷金獅
攻擊：歷鋼龍+惶怒恐暴龍
會心：斬龍/歷炎王龍+炎妃龍
防禦：浮空龍/水妖鳥/歷風漂龍
洞數：歷黑角龍+冰咒龍
回復：歷溟波龍+雷狼龍/歷銀火+歷爆鱗
屬性強化：歷骨鎚龍+慘爪龍/黑轟龍+屍套龍/歷金火+碎龍

咁算啦
我差銀火開圖鑑遇極都遇唔到

一陣刷番出黎叫你

又有新問題，笛動作易唔易比人打斷洗唔洗裝減輕膽怯1

(10分題)

唔該晒巴打

有冇巴打有聚魔歷戰溟波

打音符會 吹緊唔會
帶個國技防咆哮斷你好過

一跳落黎乜都未做就比隻歷戰金獅一炮射死

茸好迴避珠

有冇人一齊陷阱流升聚魔熔岩地帶

我覺得歷戰王大肚婆先係最強
佢食完草食龍之後
必殺技一嘔就秒殺 （果陣上位畢業裝）

仲要吐到隻青瓜5秒敗走

In 大肚婆we trust

想轉玩斬斧，依家興咩build

猛牛

唔該晒

咩武器？

咩都玩 原本有玩銃槍 片手 鎚仔

故事岩岩打完紅蓮爆爆，有無咩裝好用過渡？

有咩打

想問下金火太刀個毒屬值唔值的客制個屬強定係可以無視

金火宜家緊係一會一吸
仲邊有人會客屬性

仲有冇場

搞極個聚魔出唔到毒妖鳥
我想把三天刀有回血姐

其實打都升得好快
爆鎚 汁腳印 掘背 破壞部件 打完升半條

回血真係咁好用咩？

爆機

唔通你係ta個d神人？

我差金火大 黑狼鳥大
搵左成個星期都冇

岩岩黑狼咁大隻都只係銀好可惜

有冇大細金/刷珠團?

未用過回血?

想刷g

Blg開左歷恐4格冇人入

有無code

冇

岩岩個集會區域爆左

躝

巴打件衫咩嚟
外觀？

仲有冇位, 啱啱打完陰陽

都冇人入我去左打街場

Sor 我太weak 要抖抖先 刷火山既巴打加油

嗨

曲未

搔鳥外觀

你唔能識開？

邊個話到事㗎出嚟認頭

有g打未

6bpW REGr ZAay

仆街小左ko術 ko 3呀仲有

就係用過回得好少 都唔知有乜用 我體3快吃3回up 2 不如收刀食藥

佛巴有咩打?

我都係跟隊的唔知佢地

頂, 有探索好天氣, 好想去執毛

屌，我邀小隊呀，仲有無人入 2個位
上面個曲

有無人幫手打一次黃金鄉歷戰王呀

3Rdd xbNz RGWA

回得少
我覺得回得算多

捕捉專家

重有冇位？

有無手足可以聚魔開隻歷戰琉斬龍比我

控場師

afk咗2分鐘

未試過打得咁舒服

減氣彈勁到全場mvp

陰公 要把重弩飛黎飛去破防

有個chi lun sin 任, 歷戰金c, 5格2人.....

唔通要我做咩

唔關事 佢衝前咬果下任何攻擊都cut到佢

好似比啲弩手當bb咁湊大
就咁上刃兜割loop

巴哈有個弓post話更新完之後冰牙弓>風漂弓
係咪真

流咗3，4次口水

weak了

3分42算快啦無夾

會唔會太弱

有位?

起你底了

重弩破防
輕弩控
我就係咁兜 兜一次千幾傷
當恐暴狗咁撚

金銀火係咪冇貓裝 過左125都唔見有

照亮大家

扮忙先

打埋呢場我讓位

金獅輕弩堅好用

見到咁勁想玩了
但冇料

阿佛收唔收弟子

邊個叉郁佢
我個完美計劃無咗，即刻無心情

駕駛員問題

應該係夾死左

有個金火加兇狗4格紫

18銅人

究竟減氣彈古龍食唔食
以前又話古龍唔會流口水/累
但依家我見又有 所以
有無mh專家講下

想轉玩零解斬斧
有無推薦用邊把武？

就咁睇係咪斬味高, 面板數值高, 最好有會心就得？

FC咗係唔得嘅
唔該撚貓專員

骨素材斬幾下就可以瘋狂上車

金火太 定 滅盡太 勁？
邊把大力啲
有冇太刀高手解答

咁係咪一路打到出到金火就畢業？
依家MR63

金獅太刀最大力

一係金火一係滅盡

前期我用礦斧 中期整左把微波斧

冰咒一套係咪夠打到爆機？

玩回血流會搞到自己好難判斷係收刀食藥好定繼續連落去好

騰龍都夠打啦 冰呪無問題

解緊 互相幫助的精神
入左初階進階任務&自由 打左10有多都未得
請問係咩問題

開房果個要mr 0

好似淨係計主線任 同埋條友要mr0

唔會人為累啫
打10幾分鐘會流啲天然口水

4場出晒大細金

屌好彩未客製天地重弩
咁快出把仲勁嘅

歷金獅cls

客製可以取消 會退返料比你

貼皮零件呢 可唔可以直接比另一把

打左一隻 感覺一般
4G 探索極限金獅勁啲

Solo唔難打 同fd打就好撚難

豬隊友

都唔係好關事 跳黎跳去好難追

拔刀大劍

一扣血隊友走開食藥 又要追

近期玩銃槍
插唔到起龍爆

係
有時SOLO貓都唔想帶
隻怪眼中只有我好打好多

agger 易打好多

雷狼有兩隻角 佢好危險

落陷阱插啦
成日插唔到會好撚炆

睇黎好多人同我一樣插唔到會發脾氣唔想打

有無人可以幫打毒痹龍

未插到嗰陣會覺得自己每射一炮都係廢既

係愛呀

擴邪依家係玩真利刃好利刃好

定純推攻算，但我要預計埋俾啲龍打

都可以退返料
但pts無得退

我係骨斧->金火

最近玩緊減氣眠斧

我五屬各整左一把

1蚊雞保鏢

徹定擴啊 你套裝似徹

如果我想升珊瑚同溶岩到lv7
係咪應該keep住打完一隻珊瑚怪然後打溶岩怪?
家陣珊瑚lv5 溶岩lv7

想問下土砂麻痺劍斧
佢原本麻屬 但佢瓶都係麻瓶
即係劍型態會有雙麻？

打到降溶岩先轉打返

係呀 幾麻得都
打4人場都麻左隻微波爐4次

我指劍型態除左武器本身會出麻
麻瓶都會每hit加麻累積？

乞求歷戰熔岩魚同爆蓮聚集魔場

Olay 竟然要場打料 好似一次見

把劍覺醒左咪會

咁未好麻得
搞好個負會心佢先

把野好細力TIM

等帝王麻斧改

993

994

咁我控場唔會祈望我做埋輸出掛

999

我覺得噚晚嗰場歷恐真係教科書級別，可惜無錄低🤔

on9 fred